---
# https://vitepress.dev/reference/default-theme-home-page
layout: home

hero:
  name: "Pupoin"
  text: " "
  image: { 
      light: "/Little_Enterprise-mini.png",
      dark: "/Little_Enterprise-mini.png",
      alt:   
    }
  tagline: Tags
  actions:
    - theme: brand
      text: 近现代史
      link: /history/zhenmianWar2_1919
    - theme: alt
      text: 那年那事
      link: /other/history

features:
  - title: 杂记
    details: di di da da di da da ~ ~ 
    link: '/other/Z0'
  - title: 北洋政府时期（1912-1928）
    details: 北洋政府时期的军事行动概览
    link: 'history/beiyang_war'  

  - title: 中晚清，清军与主要农民运动
    details: 八旗军哪里去了？为何湘军淮军成为镇压农民运动的主力？为何清末北洋军又成为国内主要军事力量？ 
    link: 'history/Qin_peasantMovement' 

  - title: 从1840到1919
    details: 【时局图】概述，那年那日失去的东西
    link: 'history/zhenmianWar2_1919'


  - title: test
    details: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit
    link: '/test/api-examples'
  - title: test2
    details: Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit
    link: '/test/markdown-examples'
#   - title: xiaoice
#     details: 
#     link: '/lc_ba_lc_ba_qu_na_li_ya.mp3'
# ---

